獨遊新加坡，東京 （旅行意義？）

今年十九歲 ， 係時候要explore 多啲呢個世界。
所以平平哋book 咗兩張機票就出發
其實都幾緊張 因為始終係自己一個女仔
但反而我覺得正正係女仔所以要同其他人唔同
（同埋真係唔想人哋問我去過最遠邊到旅行 我話我冇呀最多飛去上海 ）
訓練下平時冇乜自信又內向嘅自己
聽日就出發去新加坡啦 希望自己翻到黎會有啲改變啦
其實我冇同屋企人講
係呢，唔知各位巴絲覺很旅行嘅意義係咩？ （我知呢個好個人，但我好想聽下）

我會update 下狀況，做翻個evaluation

旅行意義人人唔同

至少我覺得去完後感覺無浪費到果段時間就得 有d人中意博命去哂d景點 有d人中意行到邊去到邊 有d人甚至中意乜都唔做齋hea 人人追求嘅野唔同 覺得開心就得

不過anyway一個人 仲要係女仔 要小心d好

唔需要有意義，亦唔需要得著，可能你淨係想去食壽司 就係種比你出發既理由

去個旅行都懶文青

去個旅行想有咩改變
如果想咁spiritual既話,
應該去留學

自己一個人去旅行係正嘅但又chur 嘅
乜嘢都要自己一腳踢
食咩都唔方便

無意義，我去旅行既目的通常得3個：
1.) 食野
2.) 溫泉
3.) 睇比賽

不過1永遠都係主線
離開香港你先可以發現租金對餐廳/小食店既影響有幾大
不過獨遊有個唔好處，唔係樣樣好食既野係單人份量
有啲野點都要幾個人一齊食先抵/ 唔浪費食物

新加坡我首推bugis purvis st 津津餐室，雞飯

如果想搵飯腳可以試下留tg，新加坡其實有好多lihkg巴絲

出去獨立都學到野既
我上次訂完機票想改日期都煩左好耐
我就學識左訂機票

但反而我覺得正正係女仔所以要同其他人唔同

呢句先好笑 呢個世界唔係男就係女架啦 咁都可以懶特別

好呀 即刻去試^^ thanks!!

冇嘅 純粹係增值自己嘅意思 be remarkable 要接觸多啲嘢嘅意思 可能去睇下local嘢呀 唔係淨係食訓個啲
可能我表達得唔好

Haha我都學到 真係好煩

冇錢呀 冇計啦 窮撚一個

會呀 遲啲會去

雖然預左要加錢
但佢果下同我講要改要俾800蚊我呆左
我宜家識買貴d

Haha 係呀 thankssss

真係冇扮 haha 只係我真係好俾心機揾錢想explore 多啲地方 所以唔想曬咗啲錢去食訓 所以我會去行多啲睇多啲

啱呀 所以我都話depends on 人 hahaha

多謝呀 會小心

享受下啦 自己去會有唔同體驗

我係習慣一個人去旅行嘅人黎
認真，我係香港好靜，
去旅行果十日，口臭，會搵人傾計

少左好多吹水，打卡，hea 行，
行程好密，都唔覺走馬看花

得著? 唔覺有

好呀 平時大家都攰啦

我覺得要有一個地方有同一班陌生人會容易啲
如果日日見到唔同嘅人可能會難啲
可能我慢熱啦又1999
改變下自己係work 嘅 因為我試過

同人撘下枱食野
問下路唔好用電話搵路 ？

可能遲啲某一次嘅旅行令你有好大得著呢？🙈
好啦 我ff得太多 的確可以係乜都冇

岩岩諗起，有得著的，
變得好睇唔起支那同香港人

特別係去完日本同英國(非市區)
日本人有禮貌，世界公認
英國非城市地區，佢地買野，上巴士都會同你講thanks
點菜又會Would I have，cool，great，
去完呢十日，我覺得自己善良左

btw，番到香港人

去旅行 單純只係玩樂
可以有咩意義可言
我19歲前都未去過旅行 有人問咪照答
無咩講唔出口姐

更正: 同個職員/巴士司機講thanks

中部撚

中部有個香港人whatsapp group，個個月都有飯聚，你要唔要join?

真的嗎？ 可以試下hahaha

Btw 我南部

冇呀 覺得自己世界好細對比身邊嘅人

啱呀 所以咪話 haha 唔去嘅話 淨係睇電視 真係好大分別haha

咩黎嫁

Okok add now

同你差唔多大 上年都走堂自己一個去左新加坡
單挑universal studio 周圍Hea 下食下野就一日
第一次去新加坡既時候有少少cultural shock
係我最開心既一次獨遊

新加坡 東京都好先進

邊燃到有南部

我真係唔識呀 我住南邊個到haha

無聊。去旅行都係食下睇下野架啦
唔係你仲想點？

Just random ask only , dont be too sensitive

Haha 好呀 試下先！

所以好安全hahaha

新加坡去Ubin